[友登出品] 林鄭月娥 give you up

唔想click既話下面有歌詞

//林鄭有惡犬護~航
無情毒氣 亂勁咁放
平時就派謝振中 作大話
閒時鬧你暴徒 無貢獻經濟

大 眾想你答應五點訴求
餘下四項 咪走數

林鄭月娥 give you up
林鄭月娥 let you down
林鄭月娥 run around and desert you
林鄭月娥 make you cry
林鄭月娥 say goodbye
林鄭月娥 tell a lie and hurt you//

推到有MV
推到今晚對伊朗有大合唱

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

無真普選，獨立調查委員都只會係廢

推到今晚對伊朗有大合唱

唱左出黎

cls

唔好俾佢停

友登俾埋歌詞，我地冇MV都好唔俾面姐 (雖然有D詞可能要改改)

有聲嘅 仆街

Sor9 原來友登利物浦街3巴打已經整咗MP3

Btw把聲好好J

好好聽

林奠月娥give林奠月娥give

其實係 "淋病冇藥醫"

D音好啱, 自動係個腦播出嚟痴線

CLS
好L高汁呀

回家了

push

求mv

下首careless whisper唔該

林鄭有惡犬護~航

點解咁好聽冇人推